都冇哂不反對。我唔行啦。

對面換左人。連出幾張反對。福建佬又落左黎。係市區再示威真係冇意思。重要既我唔再有武勇手足送頭。想佢地休息下。機場。。重點去機場。2次講機場林鄭即刻出黎就証明機場先係最有壓力比政府。
求所有和理非聽日收工之後去機場。

自己堆

再堆

堆

堆1

勇武唔係武勇 p牌仔

再送頭有意義咩。我地要既係5大。。唔係不停比人拉。機場係最好既地方。出咩事都7出國際

各大各做.

各有各做.

堆你老母

各有各做！
覺得岩就去做
用咩方法都有手足支持你
我地要多方面抗爭

P 起底

P牌70後c9一個

P牌拜拜

我唔係想不化。我痛你地做咩野都得唔到回應。我次次都有夢遊。但換黎係咩。再多送頭。再老屈你。用黑社會打你。點解有一個機會唔洗（未知）但最少我地知機場就係政府最驚我地去既地方。。塞爆機場佢唔夠膽出TG室暴場地佢地而又可以條7出國際。我唔多識野。我只想前線唔好再比人拉。

比前線手足休息下。唔係唔需要佢地我一路都講地球爆都唔唔分仲有好長日子要對付呢個政府。

爆哂啦，黑狗要做大龍鳳高調捉白衫，先開片後捉人。(包括白衫黑衫)
挽回黑狗地位。(中間派)

突然咁多post話唔可以改地方，一定要去北角？

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

各有各做！不割！

我就係覺鬼先開po根本就坑。其實真係唔好比佢其他區唔止北角。黃大仙我唔理佢。其他區小心落單機場一定最好。最好佢地入埋黎打遊客

行唔行都袋定係身 實冇死 又易帶 隨時救手足一命！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

我支持。但一定要小心。不流血不被補
最後唔好比佢坑到火糸魔法啦好用住啦。用水糸啦